黃智雯真係好撚正

無眼鏡
扣分